真心點追人還錢。。個fd差我錢成個朋都唔還。。

其實借錢比人唔係問題。。
但係自動自覺還啊唔該
叫你還錢又藉口多多
想點撚樣啊

係成個月先岩

追人還錢真係好撚慘

留名學嘢
平時都唔會主動叫人還錢 諗住睇吓個人會主動還

要成功令佢還錢 好聲好氣係唔work
一定要講到大家無朋友做咁先肯還

我都想問 我借左比個fd5000
還左就快3年未還到比我

我借左55k

仲要係fd底 屌佢又唔係 唔屌又唔還

屋企人做理由係最work 經驗之談

我個fd係話atm食咗佢張卡 要等銀行比返張卡佢先有錢。。。等咗成個月

佢都係高手

如乞米

遇過，online banking話唔記得密碼之後lock左，

我係唔知點開口

一樣 不過我借左千五
成日話還但又成日冇左回事

我睇佢想拖到幾時

樓主你借咗幾多畀人？
如果係一百幾十嘅就當請咗餐飯以後小心啲
一千幾百就當過買個教訓認清個frd咩人
一萬幾千或以上就小額錢債審裁處啦

千幾囉

借錢要睇人 唔熟唔借
熟就自然借還

熟都唔還 就係自己問題 姐係唔熟啦